出完backpay，再睇住連登仔都批鬥公務員人工真係一種享受

四月了 又開始新一年度薪酬調整
到時大家要再嘈得面紅耳赤d喔😘

啱，李柱銘又被消化了